BMGGY 比面自己友

琴晚老味 wildstyle 火炭麗琪 少爺gang bakerie 同台

老味都係到？

係

傾掂數？
冇diss睇了

果兩個肥仔成場唔知做乜鳩 乜都唔識唱

邊兩個

但我睇返現場啲片同相唔見有喎
樓豬有冇圖？

ig竟然冇咩人講

唔知咩玩法

【圖集】BMGGY 麗琪 奶其 柒羊聯友開Show 米奇老味 Bakerie 現身

大龍鳳
我諗呢場beef係一場戲